這件事 可見連登力量不容忽視 🧐

名校secrets 你繼續慢慢Del comment 同block 人啦 成7500 個留言

臨時臨急補鑊？收皮啦
你還欠我們 特別是投稿但被admin扭曲事實的那位巴打 一個道歉

各位巴打辛苦了 Yay

你冇得同我地班巴打鬥 巴打鬥